[TG] 狼人Spyfall牛頭王Avalon Larp 遊戲Group

燈燈燈櫈 又係我
啱清左啲潛水人員 宜家希望你都可以加入一齊玩啦
下面呢堆野照copy 唔好介意

宜家telegram狼人新增左啲新角色
仲新出好多唔同既Game Bot 有唔同既game玩

如果你都想玩Game可以放鬆下就一齊加入啦
包括有avalon, 31點, 狼人, 牛頭王 同標題講個啲 等等

另帶一提既就係Larp
唔知larp係咩 唔緊要 佢係一種角色扮演推理遊戲
宜家香港都有真人larp玩 但我地group主要用discord玩網上劇本
簡單黎講 有單案件 有個兇手 同一堆嫌疑犯
每人扮演一個角色 大家都收到份劇本
透過問答 查屍體或現場去推理兇手咁
有興趣既可以一齊玩!!!

最後係到我想講真心想玩遊戲既就入group啦
唔怕你唔識 零認識新手入黎玩都得
但唔好入到黎就一直潛水任何game都唔玩
我真係好希望大家都可以享受玩遊戲
所以想入就pm我啦

check pm

pish

入黎唔好潛水呀

ok

識玩avalon既人快啲入 有興趣既都快啲入 教到你識

深夜有無人想玩

Good morning

今日紅日喎 人呢

好耐無推

一個禮拜一推

點樣自己開gp同fd玩狼人

加個member叫 @werewolfbot

推

push yr mum

招avalon好手